如今封區檢測 將來封區打疫苗

唔打支那疫苗無得走
深謀遠慮 林鄭為邀功 無野做唔出

皇天擊殺鄭月蛾

點算

走得既好走